老燒仲未明,仲係堅持遊行好有用

遊行,係引唔到黑警出手扑頭, 係觸發唔到任何會令人傷感既事件同畫面
冇呢d事件同畫面,其他人係唔撚會同情你,唔撚會加入你, 最終就係遊完就算, 咩都得唔到

至於圍堵,呢招係WORK架, 但要個個星期圍囉, 唔知老燒你個女可唔可以個個星期都出黎圍呢? 如果連你個女都做唔到, 其他香港人又點撚樣做到呢? 講就天下無敵, 做就有心無力, 當你果十萬支持者做到個個星期, SOR, 係星期一至五其中一日隨傳隨到, 話圍就圍, 防止惡法突然通過, 我咪信你果套WORK囉

但我睇唔到你可以吹到10萬兵馬做到好似南韓每星期圍堵呢招,因為你d兵馬既包袱係同自由黨d支持者差唔多咁多, 跟本唔撚敢圍堵

燒山明，所以佢用佢既方式救香港

係好有用
唔係靠你鳩行完俾政府當你傻西
今日會有咁多勇武？
唔係靠行完都冇用 今日民意會由政改反對衝擊變不割蓆？
全靠你二百萬人行完都冇用

佢就係明先話遊行有用
係你唔明姐

燒山對後生仔真係充滿愛

要兩邊合作
71都係靠民陣頂住開到去金鐘停先有support

咪係

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

你真係唔可以用正常人嘅方法理解燒山

老人家

香港好多高人、準到你唔信、好似沈大師、燒山、陳雲呢D

前提係你有使用說明書

陳雲風火輪

遊行堅重要呀, 成本低既抗爭點解唔做呀,d婆婆伯伯,d小朋友, 拉多d人一齊抗爭, 從來民氣先係最保護到前線, 之前得100,200人點解佔到harcourt road 成晚而班差人談判一下叫下讓路就放棄, 係因為民氣勁到佢地唔敢亂黎, 而唔係現場實際人數呀

好心咪撚引用甘地啦, 依家既印度人都唔鍾意甘地呀, 印度人作左個花名比佢用黎屌柒甘地, 甘地小毛澤東, 改革失敗之餘佢後代貪贓枉法, 老婆直情係江青, Life of Pi就係講班印度人響甘地夫人年代走難去加拿大。
更何況甘地唔係印度獨立既單獨原因, 當時印度獨立分好多派系, 一樣有勇武派, 有全面屠殺白人派, 主張武力革命, 暗殺破壞都做盡, 英國人見一個殺一個, 重有伊斯蘭教徒同印度教徒互片, 更何況印度能夠獨立既主要原因係二戰打到英國窮途末路, 比美國佬食住而美國順便逼傳統歐洲帝國將d殖民地獨立, 英國佬最後交比甘地就好似如果中共同俄佬定係日本韓國打杖打到殘, 比美國逼中共將香港交比何俊仁咁, 個江山唔撚係何俊仁一個絕食絕返黎嫁, 係貪佢夠膠臨走戴返個光環。
正宗讀書死死讀書就係呢D人

甘地既比喻既錯都唔想多講大家都知, 都唔想講英國同中共既分別
老蕭自己家財萬貫日日四圍旅行梗係唔會感到個迫切性
按佢咁講, 好可惜當年波蘭人冇道德感召希特拉, 如果唔係1940年就解放左, 全個波蘭都反對納粹德國, 人夠多唔駛做好多野都夠贏納粹德國, 但好可惜波蘭係冇老蕭, 老蕭生不逄時做唔到救世主, 捷克人, 波蘭人, 猶太人全部坐響德軍軍營出面和平佔領, 戈培爾感動到流淚叫停鎮壓, 希姆萊: "咁唔掂wor, 國際壓力wor...打比元首傾吓先" 希特拉: "算啦...比佢地公投睇吓會唔會脫離第三帝國", 公投結果表示第三帝國冇解體之餘捷克波蘭甚至法國接受一國兩制制度, 各歐洲人民手牽手大合唱, 道德感召真係偉大。